［突發！］頭先係港鐵同中國大媽舌戰，香港人一齊幫我

頭先個大媽係咁係我隔黎講中國最後會統治全世界，冇曬港獨，台獨，新疆獨個啲。仲話我地唔知點搞，類似講啲話我地搞到香港好亂個啲，話我地就係太自由。
我忍唔佳住太嬲講左句Shut the fuck up同咁叻唔好落黎香港囉。
佢就話我冇啦啦鬧佢，但我本人覺得佢係係香港到講我地唔好嘅說話，成車都著黑色衫，佢就係到咁講，我實在睇唔過眼！
然後佢開始講嘢好大聲噴曬口水落我朋友到，仲拎曬多國籍身分証比我睇，講鄉下話。
身邊嘅香港人開始幫我我好感激佢地，有人仲話呢到香港黎架 你收嗲啦我認我唔應該咁話佢，但我真心忍唔住最後都有講對唔住，但佢依然繼續鬧，講一大堆唔係道理嘅說話。身邊嘅香港人都幫手圍插佢多謝你地

但我真係覺得你去到人地地方點可以咁樣話我地，仲要正值呢啲非常時期。

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

咪屌撚化佢
真香港人實會一齊圍屌佢

點解要講對唔住 on9

你比呢張相佢睇下 你老公去左跳舞

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

頭先佢老公係佢隔黎

有對情侶叫我講 不過唔緊要啦

你同情侶都弱撚智，比人恰到上心口

照屌佢無問題, 唔使同佢道歉
去得人地地方就好心唔好撚當自己大撚哂
呢班大陸喱就係知香港係自由社會所以先夠膽落黎聲大大串鳩周圍d人
佢響大陸連講港獨呢兩隻字都唔撚敢啦

唔係嘅 成車人都有唔同聲音咁鬧佢 包括對情侶都有，佢以為自己多重國藉巴閪閉

當然唔應該話佢，要大大聲屌

呢啲廢老係要人屌

口講愛國又要渣多國國籍

呢D暴發戶冇文化淨係得幾分臭錢
中国以外去邊都俾人睇唔起
仲要咁玻璃心